黑衫軍 Assemble 維園見

到咗喇

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

樓主一切小心！

走咗
3個鐘喺維園
一出嚟就完咗

我都係一出就完 激死